過埋今日，聖誕樹就要掉晒落垃圾筒。

唔好曬 繼續種落去 直到出年 就可以繼續用

出年唔洗用？

大商場通常都掉架啦

真係浪費
可唔可以剪咁啲葉扮桃花

真樹會分解
膠樹可以再用

好似唔會，下個月輪到桃花

真係好浪費，下年再用唔得架咩